尖沙咀要人！！！！

尖沙咀的手足！！！！！！
出黎！！！！！！！

已經不是合理非或勇武的問題
今日仲唔出黎，你對得起自己的良心嗎！！！！

55

出緊

尖沙咀邊度！？

,